{
  "Senka Calc": "我变强了",
  "Senka calculator": "战果计算器",
  "Please click the stats to update rankings": "请浏览战绩表示以更新战果值",
  "Admiral　%s　": "　%s　提督",
  "By:　%s　": "截止至　%s　",
  "Ranking": "顺位",
  "Rate": "战果值",
  "Account time": "结算时间",
  "Before account": "距离结算",
  "Refresh time": "刷新时间",
  "Before refresh": "距离刷新",
  "Experience": "经验值",
  "Increment": "增值",
  "It will save when all rates is updated": "更新完所有的战果值之后才会保存",
  "Presumed rate": "推定战果",
  "Presumed experience": "推定经验值",
  "No Data": "数据缺失",
  "Accounted": "已结算",
  "EO map final time": "EO海图战果结算时间",
  "Normal map final time": "普通海图战果结算时间",
  "Click to show your rates this month": "点击查看本月战绩",
  "Custom calc": "自定义计算值",
  "Base Exp": "基础经验值",
  "Use current exp": "使用当前经验值",
  "Set rate": "设定战果值",
  "Base Rate": "基础战果值",
  "Use updated rate": "使用榜上的战果值",
  "OK": "确定",
  "Rank list": "榜单",
  "History": "战绩"
}
